點解波台咁多Ching 鍾意扮大陸仔？

名唔開，講緊牙蓋果堆

狗都人扮啦 有咩咁出奇

我知你是人扮，做咩自爆。。

大劣仔

因為現實做得耐香港人
悶悶地咪係網上扮大陸人囉

樓主冇扮

我京族人，可以追溯到法國戶籍

因為我唔系

我地真新移民被人笑到唔敢認啦

你唔係中國人？

樓主越南mix泰國 波台猛虎

又話唔開名

操你媽b!

香港係中國既一部分